保安局局長：香港民族黨今日就係一個非法社團

特區政府刊憲，保安局局長李家超行使《社團條例》第8(2)條賦予保安局局長的權力，作出命令禁止香港民族黨在香港運作或繼續運作。命令在憲報刊登即日生效。香港民族黨召集人陳浩天回應查詢指，暫時不作回應。政府新聞處今早表示，李家超於上午11時會見傳媒。

李家超表示，在申述期過後，收到有關人士申述，並在考慮有關方面的建議和申述後，決定基於維護國家安全、公共安全、公共秩序，禁止香港民族黨運作或繼續運作。換言之：「香港民族黨今日就係一個非法社團。」

屌佢老味

三合會

痴線

通常一啲嘢愈打壓，發展得愈快。

無晒言論自由囉, 支持97回歸嘅正冚家剷

非法社團冇做過犯法嘢，主腦又唔駛坐監

14k
新義安
和勝和
民族黨

陳浩天學X太捐錢俾黑警你又受唔受先？？？？

咁FCC邀請陳生以個人名義分享以前有個社團被判非法ge經歷得唔得

啱啱李家超話你非法就係非法, 洗撚理由

發表個人諗法就唔犯法啦

前面果3個社團就算尻數吧啦
一啲威脅都無

民族黨贏哂

李家超答唔撚到記者問題, 淆底走人

民族黨一條友威脅=上面三個黑社會

唔好低估陳浩天號召力

天哥已經被剝奪政治權利終身

保安局長李家超: 捐錢或參與民族黨集會已經可判囚

LIHKG @ Android

五毛十卜ching

我相信佢去康文署book羽毛球場打下波都未必得

睇嚟正苦好撚驚美國關係法

名呢者， 如果我係陳浩天改過其他名繼續玩落去，支共都奈你唔何。

改做愛(國)愛(黨)

係唔係間接講三合會合法化

所以有場紙師既存在

其實中美貿易戰打到這麼激烈，現在禁止民族黨運作;一旦Donald Trump 改動或取消香港關係法;是否班廢物無腦，只識表忠誠！睇您香港眾志會是下一個目標！

百搭一句

"你上庭同法官講囉"

改名咪得

黨禁
遲下香港都會有美麗黨事件

美麗島

英國佬唔會咁做啦

敘利亞獨裁者巴沙爾個老婆都有英國籍

巴沙爾做咁多衰野, 英國都冇對佢老婆個身份同權利做過乜o野啦

因為英國得皇室有權取消人地國籍

已經返到去莫需有年代

真正黑社會你又唔撚搞

國務大臣已經有權

The Secretary of State may by order deprive a person of a citizenship status if the Secretary of State is satisfied that deprivation is conducive to the public good.

姑息養奸

忽然覺得民族黨呢三個字型咗好多

呢期政府無乜成績
天竹又俾人隊到喊
係要做下野落下班廢中廢老藥架啦

黑澀會

照計中聯辦, 人大 都係非法組織

跟住整個"真香港民族黨"係咪又可以無限loop ??

強烈建議成立香港共產黨

但是，現在美國已對鄰國解放軍後勤將令凍結美國資產，這班香港condom做這些動作，將來都有幾會發生相同情況！

點解入民族黨？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？
你話陳浩天你偶像吖嘛，你見過陳浩天未呀？
銅鑼灣揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬畀人冧咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女，死，佢救唔到。
你知唔知陳浩天諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入民族黨，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行啱路，唔洗返轉頭。

連兒登仔打飛機既言論自由都無埋

仲有咩贏新加坡

打擊黑社會唔見你有咁快，保安局?改名叫保共局算啦

另一邊廂 「自決派」

提都唔敢提，直接變平凡的幸福就算

咁共產黨都係啦

連登仔會唔會籌錢比民族黨繼續運作？？唔好得把口話支持

香港獨立黨
香港反共產黨
香港人民黨

前三個幫港共做嘢，點有得比

咪行另一極端囉

香港共產黨
推共產原教旨
比中共更徹底, 睇下政府又點做

民族自決由列寧開始

一副左膠嘴臉

民族：社,會,聯,盟？

公道啲講，佢fb 一個鐘前有岀post 喎

自己都放棄埋自決個主張去避支共條紅線，然後出個post當交左功課？

我只係回應你話佢提都唔提
佢放棄主張係另一個討論

潮聯幾十年長期肆意違法佔領，收撚左佢皮未？？？？

問過Law友：

支持陳浩天不算犯法！！！！

咪話自己個主張都唔敢再講

咁講由本民前到熱狗，有交確認書參選既有邊個唔係放棄主張避紅線

整個民族新黨
民族2黨.....民族9999黨

哦你話佢提都唔提係講緊佢個主張唔係講緊件事，就咁睇就理解左做後者

新民族黨
簡稱新民黨

政府又為民族黨做免費宣傳

駛唔駛唱通街？

講到尾個仆街都係攞96,000姐冇嘢

小麗老母話要成立義工隊都無左件事

捐人工呢？

Only 今日

條女夠話咩捐人工，結果呢？
屌，總之佢只要96000，理撚得你

民族黨=犯罪集團

邊個再吹捧必須立即報警處理

自稱黨員會唔會「以自稱三合會成員」比人拉？

滅聲同打壓到咁 香港人都係準時返工

佢會籌我會捐

我屌你老母發霉臭閪啦支那狗

革命從來都唔會係合法
不過港豬會掛住番工

推

冇民族黨，咪民族黨Ａ

冇民族黨Ａ，咪民族黨Ｂ

有本事就ＢＡＮ到２０４６啦

呢度係香港

全港人掛住今晚去邊度玩
已經冇人記得陳浩天

全港人掛住今晚去邊度玩
已經冇人記得長毛

咁開民族自由黨，民族自決黨，無限咁開落去咪得囉

隨非你夠膽宣佈陳生莫需有姐

陳浩天變陳近南

我話ok就ok

搵第2個人開就得啦

響外國捐
睇下支港共政權點捉

bitcoin la